17/7/2018 晨早Loudzone part 1 殖民地惡法代替廿三條，林鄭獻計 毁滅自由

17/7/2018 晨早Loudzone part 1 殖民地惡法代替廿三條，林鄭獻計 毁滅自由

17/7/2018 晨早Loudzone part 2 殖民地惡法代替廿三條，林鄭獻計，自由淪喪

劉細良團隊偽造訪問
毀第四權公信力

點鳩屌支那嗌民主好，始終都係支狗DNA！！！

細良為貪曾俾過佢油水好工都唔洗狗成咁，真係"冇報租屋"咁簡單貪曾就唔洗燒千幾兩千萬俾大狀啦！！！平租層頂樓複式邊個業主會豪埋俾你揸fit大裝修呢？？未屌你寶BB個神奇幾十萬票！！！

一單還一單，689仲未仆街唔等如可當藉口囉成班楓葉鵪鶉仆街冚家鏟！！！倒返轉邏輯，同係日日鏡頭鳩吹天主做阿二既肥龍都受左咁耐，阿一貪曾真係咁乾淨乜都唔洗受？？